[Sandro已經係我地既人]車路士球迷討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

切助攻

Don't use this post

我地有首簽喇

又燈

我怕就怕 失望
油王一切也不枉
所有代價 通通捨割
簽那威利安~~~~~

Tonight:
Pedro michy Willian
Kenedy ampadu dw zappa
Cahill Christensen rudiger
Willy

正 又有得睇安carry

講得好！

支持！

好安答！

痴完線未

Goretzka, Sandro, Bailey, Lemar, 1/1一字排開
夏神, 古圖, 天神續到2027

哇呢個

1.1排完 7.1又排過

年年排兩次

成班痴線

邊個再抄我口頭禪即刻死

有咩唔妥？

好耐無見 雪硬哂

佢唔會太差
以二號龍黎講夠有突

上年巴我派膠佢臨危受命幾穩陣

佢打慣二號龍唔怕平時冇得出，比膠都係咁

最少都要買到Sandro Gxxxxxx

雷斯復出係對阿果場

又有得休息

天神

可能係moses呢

Manchester United manager Jose Mourinho is allegedly plotting a £90m deal to bring Eden Hazard from Chelsea to Old Trafford. #MUFC #CFC

笑咗

世三擺明唔中意獌

90m世三隻右腳都買唔到

是日笑話

早兩季先一隻腳值一億 而家升左幾多

Sandro Bailey Griezmann dybala zaha

small hazard

90m留番同佢死鬼老母做忌啦

真係要賣都寧願賣俾賤種鍠啦

個source係sun

今晚贏幾多球?

90m thorgan hazard

tonight west ball

今晚出局

夠鐘睇世三細佬

唔知有無link睇

危險進攻！

tvb

今晚青訓波

希望干狗夠彊換5個青訓正選
同埋我都想睇下佢讚果件odi 咩料

又一個天神 個拜利打唔打到翼衛？ 好似幾好 但要空間比佢爆

有陣容未 想allin車

潘文迪笑死，見到3號就基斯甸臣，明明黑人黎，西咸個隻牛津仔

西咸個牛津仔黎
潘文迪on9

你地睇緊邊場？

柒

睇利華古遜睇版

其實有無人知我真係車仔官方球探黎?

唔怪之得近排入咁多水貨

我負責東南亞，到依家scout極都搵不到好球員

對般矛喎

Chelsea team: Caballero; Rudiger, Ampadu, Cahill (c); Zappacosta, Drinkwater, Fabregas, Kenedy; Willian, Batshuayi, Pedro. #CHEBOU

無咩驚喜

Chelsea subs: Eduardo, Clarke-Salter, Sterling, Bakayoko, Hazard, Hudson-Odoi, Morata. #CHEBOU

我開live post

訓了 我轟必勝

長毛踢中堅
不如出卡吐踢好過啦

對面ake放後備

想問下後備個hazard係k定e

好想同illya做愛

Goal

bailey

Bailey又入

30m快deal

好快

不過條友真係無腦跑狗feel

35m 都照殺

咪同sane一樣

tvb個換人做乜撚
點解會唔見到天神個名

牛津仔黎

仲以為自己睇錯 屌你鍾仔仲係咁講天神天神

其實佢無錯，每一個加柏3號仔都會繼承基斯天神個名

情況同火神祝融同雷影一樣

無線體育 是是但但

Morning !
留意到某隊輸比英冠

摩二季

笑到訓唔著

四強到我地

妓……準備又做私家雞四強出局

又出敬老陣

下場對拖肥莫拉達停賽

達仔絕殺Daddy

夏神同達子好夾

又要世三同達仔救世

琴晚踢成點

睇個比分都估到啦

Daddy指責左主隊瘋狂慶祝未

vs everton

pedro hazard willian
alonso kante drinkwater moses
cahill christensen azp
courtois

四強已入

獌狗咁既陣都食唔到隊英冠

獌

安仔係週中戰神

希望柏度踢返好個態

Ampadu: “I was always a Chelsea fan growing up, it was always a dream of mine to play for Chelsea and so when you get given the opportunity, you want to try to do that.” #CFC (ChelseaFC)

叻仔 快高長大

伊巴正選

風紀：尊重d！我地係客人黎

其實盃賽爆冷唔出奇
奇就奇獌full team都贏唔到

最強指揮家

1:1 之後，中圈開波，6腳波就即刻絕殺

Morata個下到底係解圍定set波比人

Willian入波都見到佢指

中阿仙奴

英超球隊史雲斯解僱領隊基文迪。

基文迪今年年初才上任，執教史雲斯不足一年。

史雲斯今季戰績欠佳，在聯賽踢了18場賽事只有12分，排在榜尾。

又一件
我估下個係肥賓

神童拓人

點睇賤種安入果球就係法比靚助攻佢先入到

安

肥賓撞岩紐卡素賣盤轉老闆，未必洗死住，史篤城同聖人可能炒先

堅離地球後抽幾靚

聖人好on9
明明上季puel教得唔差都炒

你想中鏝 ?

干地教既車仔=阿狗私家雞是常識吧

齋睇數據好似好勁

Ethan Ampadu vs Bournemouth:
105 touches
87 passes (99%)
7 clearances
4 duels won
2 tackles
2 interceptions
2 blocked shots

motm

咪一鳩樣
友誼波笑下算

真核

中鏝輸左冇人笑
中阿輸比得阿圍內笑
中布既就睇下今日既公海

睇精華，布城d 組織

達子下場停賽

黑世三

呢D杯仔對英冠隊先危險
人地出full team+鬥心高過你
未必食硬

衰慶祝拖時間又食一張

都係為老婆，算啦

腳呀 係用腳入波 好感動

無阿達 我地仲有巴西隊長

自護號升級中

迷達黨

完成左百份之80？你聽邊個講？

訓左無睇 盲反我嘅死晒未

第一球個堅離地個後揪打得咁靚嘅
Btw牙衣踢成點？

世三後腳

用腳 絕殺對面
換黎既係下場冇得踢

星期6 又要靠安了

三殺愛華頓

佢絕殺對面同佢下場冇得出都冇關係
做咩講到好似因為入波拎牌咁

屌奶星我達蒲頭

佢真係入泳慶祝耐左拎牌 所以有關係

對愛華頓達停下影響不大
正如對般茅停阿朗影響都不大

有冇人驚無腳達最後球單刀會唔入

其實都冇人預用腳入到波

冇睇全場 淨睇精華 唔明點解比牌 平時都慶嫁啦

FA 呢幾年一直迫害車路士益阿鏝是常識吧

愛記而家好fit
有多個頂頭鎚點都好D

對面入1：1果球都有俾

換左大Sam後好似未輸過

呢兩場都用左好多後腳
係咪專登練

世三後腳已經用到出神入化

因為有後腳之王在陣，唔開名了。

車路士專開人齋

牛尾巴

All brazilians are MKs.

巴舒亞伊存在感盡失！獲全隊最低評分

經過一番苦戰，車路士在聯賽盃8強中憑藉莫拉達的絕殺2-1淘汰般尼茅夫，雖然成功晉級，但擺在干地面前的問題可不少，首先他要關注的依然是進攻線的問題。

今場比賽，干地放棄了近兩場聯賽使用的3-4-3無鋒陣，在大幅度輪換的同時保留了韋利安和柏度兩名前鋒，而在中路派出巴舒亞伊正選，繼續試驗新的進攻模式。車路士早早收穫入球，而巴舒亞伊在入球的過程中也發揮了一定的作用，他的傳球找到了堅尼迪，才有了後者的腳後跟妙傳給法比加斯，但這已經是今場巴舒亞伊難得的亮點。

之後，巴舒亞伊在場上並沒有多少存在感，全場僅有的一次射門也被封堵，甚至還出現了一次踢空的窘況。巴舒亞伊在場上拿球的機會寥寥無幾，根據數據，他全場僅有19次觸球，是車路士正選中最少，也只送出了11次傳球，和隊友的配合存在脫節，下半場開始不久，干地用巴卡約高和夏薩特換下柏度和韋利安，換成了之前也試驗過的3-5-2陣型，但巴舒亞伊的表現並沒有起色。今季賽程已經過半，巴舒亞伊這樣的表現很難讓干地和球迷們感到滿意。賽後，《每日郵報》只給了巴舒亞伊5分的低分，是車路士全隊最低的。

第71分鐘，干地用掉了最後一個換人名額，莫拉達後備出場，由於出場時間不多，莫拉達也僅有9次觸球機會，但關鍵時刻他的絕殺入球還是拯救到了車路士，避免了還要打加時賽的尷尬，恐怖的聖誕賽程將至，每一分體力都顯得格外重要。雖然莫拉達能夠再次破門，但離他完美融入車路士還有很長的路要走。但讓干地感到煩心的是，由於入球後過度慶祝，莫拉達吃到了一張黃牌，這是他今季在英格蘭國內賽事中的第五張黃牌，根據規則，他將因為累積黃牌錯過下一場和愛華頓的聯賽。

從最近車路士的幾場比賽中可以看出，干地也已經看出莫拉達沒有能激活車路士的進攻端實力，最重要的原因是莫拉達還沒有能提供上季迪亞高-哥斯達般的作用，還不能成為車路士陣地戰的橋頭堡，因此干地在繼續信任莫拉達的同時，也在嘗試更多的進攻套路，從最近的小個子三人組，到巴舒亞伊正選都體現了干地的探索過程，但總體來說效果並沒有達到預期，入球已經成為干地最頭疼的問題之一。如果不能對鋒線有比較大的提升，車路士很難在各項賽事的爭冠戰中取得優勢。

根據英格蘭媒體的報導，車路士已經展開了在一月份補強鋒線的行動，他們有意從水晶宮簽下前曼聯飛翼沙夏，轉會費高達4000萬英鎊，但曼城已經加入爭奪，對車路士計劃也是不小的打擊。而《太陽報》報導，利物浦允許史杜列治在一月份租借離隊，以獲得出場時間保證他在英格蘭隊的位置，干地已經表達了對他的興趣。而繼續信任巴舒亞伊的可能性已經越來越低。

我欣賞佢好努力，但真係追唔上
干地依家寧願要沙夏賓迪基頂

呢d解圍波有時邊計到咁多 佢都唔算頂得細力

史毒？！
不過太陽報

傷多過踢，不了

干地可唔可以贏返次阿狗

樂視清盤

干地係雲爺爺嘅私家雞

達子真係...打前鋒半季都未到就拎夠黃牌要停賽

穢土轉生 ATV

我地既私家雞高文都走左

絕殺嗰球啲組織

唔係未贏過嘅

批踭、夏薩特一個打四個、會長與法比清前仇

比著沙皮呢個時間已經停緊10張嗰兩場

布城左邊打得幾好 第一個射得靚 第二球組織好

安仔尋日嗰球畀人搶左之後企係到

佢反省緊。

仆街狗莫拉達慶祝慶到停賽，屌佢老母係咪戇鳩架

受傷

係咪捱多兩場半季都洗牌

唔緊要，一月有大巴拿強勢加盟

我都覺得有d蠢
睇佢地個款好似有d不滿 特登 慶祝咁耐

慶祝老婆有咗啫

世三頂住先

下場失分達狗要出黎公開道歉

風光達切腹 屁股達做介錯

世三去到西甲踢黃狗疤狗都應該好輕鬆入廿幾三十球

佢會係英超踢到掛靴

法比除左果球助攻
全場屎一般的表現

幾時有勁過

牙含幾好，幾分鐘食左牌都無協場

不過身型太單薄，下季借比加柏2季，學下天神咁王者回歸。

如果買到Gxxxxxxxxx
法比就可以

鏝又好簽 ？

1/3 機會唔會佢就係阿記就係我地架啦

首先要識高

但干狗擺佢正中堅 咪姐係同天神爭位
擺番佢中場啦

其實哥列斯卡得我地圍內FF, 出面少少風都無, 多數都係吹拜仁同利記

仲諗住可以教訓下死鏝狗

Leon Goretzka
Linked club: Bayern Munich, Barcelona, Man United, Man City, Chelsea

轉會post都有 點樣少少風都無

哥列斯卡同巴狗都傳得好勁下

計埋報紙佬話interested嗰啲都算嘅..
但比較期待傳Bailey嗰隻, 有晒明碼實價, 畀人reject拗價嘅報道

爭到就威

勁過上季轉會 傳得勁果d反而買唔到的

即係下季見到BTK Zaha

呢個認真唔差

轟不嬲傳得勁係唔會買到,果陣美利拉斯都係傳都冇傳過跟住一野就official news咁滯

Alaba已經係我地既人

你班戇鳩真係覺得唔撚識高既中堅擺上防中或者閘就一定work

有Sandro同Bailey就心足

中場其實唔需要買，因為真正既real deal 下季會皇者回歸

你唔j哥列斯卡啦

大巴拿呢

who give a shit when you have Ruben?

收返呀切 下季收埋TA 前中後青訓一腳踢

一月RLC都未番黎
下季佢番黎 法比躝咪得

寶清回頭反安啦
垃圾黎

譚係降班隊都無正選，收返黎托柒啊

話佢黎只係ff
佢最後去硬拜狗
德國球員無人會reject拜狗出外國踢波

輸爾尼，sane

有冇kenedy skill move精華

快攻牛尾巴，單對單rainbow

kenedy to newcastle

最精彩一定係單對單畀人打面no foul

練好右腳先學人扮尼馬啦

隻右腳真係生蟲

應該雷斯傷先咁出

似Baka 始終都係你咁款

咁傳到最行 我最想佢觸礁嘅Baka 咪一樣成真

其實佢未定位 根本Exeter City 教練都話唔知將來咩位置最適合

咁撚中意指做中堅岩佢

LKK 踢中鋒都係咁指啫
無所謂嘅

不如打龍，龍門最應該指揮

willian lan

有世三, 仲要大巴拿??? 要隻快翼頂柏度, 或者射門勁既Box to Box 好似仲好d

矮中堅都有市場
但前提係防守同用波有azp級數

好球員唔怕多

如果林馬個80m 比35m落Bailey , 55m落其他球員就好

依家一冇世三就唔識攻咁滯

咁鏝咪一樣，有施華洗咩要迪布尼，事實就好似鐘清咁講，好球員唔怕多，個教練識轉就得，無好球員，你想變都變唔到

80=35+55

邊忽撞位 ?

先開紀錄
安仔功大於過

法比360度視野

安無腦夠扮細哨啦
個牛尾巴

用到同識用係兩件事

個個巴西人都咁上下㗎啦

施華同迪布尼唔同
施華類似之前巴既小白 係前線破密集
迪布尼似沙維較砲

戴巴拿同夏薩特 有波勁過無波
除非其中一個識拉空 做到msn 既Messi & neymar
咁

dybala今年做埋分波啦

夏狗打offball走位，必要時死出黎拎波自己扭

不過唔會買到dybala,唔洗ff

未睇過mata搭hazard??

講得好

Bailey要買，睇好佢成才。

#askhawks

chelsea news

bailey not for sale
will try Barkley

hawks夠話lkk 100%

Sandro

留意到willianbb 表面上係迷安
但成日曲線暗串緊佢
遲早會有報應

牙含interview個死人樣串到

17歲學人留鬍

終於唔9up

我睇好佢成才

但覺得係車成唔到

屌你老母臭化閪

on9。

屌得好

場波得7腳射門？

咪睇下車仔最後買唔買到

買到都好事既 起碼肯買下人

有屁你就放啦死傻閪

屌你條柒頭洗撚擇日子搵原因咩戇鳩

你條on9仔成日放負放撚到煩鳩死人

新車迷留名

襯地淋啦傻閪

老鼠黎架嘛 根本係用黎笑鳩迷安啲柒頭皮

點解個topic 咁痴線

如果鏝下季有埋山狗 點打

火撚屌 依幾日大反擊

驚閪咩，下季我哋夠有美斯，大巴拿啦

谷埋谷埋一次過爆，點知都係碌撚咁

個人特色嘅野無計

撐唔撐下場繼續出安
安打愛字頭特別勁

琴日絕殺果球既組織

兩球組織都唔錯其實

尋晚幾多後腳傳波 特登練？

兩條柒碌

你隻短命種食撚屎

亞衣踢到咁下場有得唔出343咩

你咪第三條

認真，26號場波出黎睇，有無人join

(for毒撚)

世三同T煲互撚

真心支持炒干地，見到切上年出得11場就想喊

干地=唔識用青訓+唔識教進攻+唔輪換既撚樣

講得唔好！

我支持干地教埋今季，但下季一定要躝

我支持切同干地有一樣既遭遇

摩閪即刻躝

而家好似話炒干地就請羅渣士

咁三個一齊躝

比拿美條撚樣up姐

做乜亞衣好似仲退步左咁 愈黎愈唔知做乜野
點解近年d後備硬係冇咩水準咁

回家

買返卡奴仲好

劇本係施丹，幾時變左渣土

真禾特 = 強後備

Ig條片幾搞野

干地又唔係教得差
點解成日傳佢俾人炒

唔係油王炒干地 係干地自己唔撈

1. 辦公室政治
閪女人根本唔鐘意干地，油王係兩邊中立緊

2. 干地季初特別比閪女人玩殘後都表明會回意大利教

油王擺明幫閪女人

啲人士關係咁差 我都覺得乾爹有機會係第一個炒油王既領隊

Chelsea have offered to make Thibaut Courtois the best-paid goalkeeper in the world and are growing increasingly optimistic the Belgian will sign a new contract.

Courtois will earn, including bonuses, more than the £200,000 a week David De Gea is paid by Manchester United if he signs a new deal that could run to 2023.

Matt Law

仲有夏狗

btw 如果連門將都200k
咁其他人都可以加人工了

世三起碼350k

簽6年, 係要高人工D
只要佢唔好再嘈要走/趺watt 都ok 既..

原來我地唔係早場
今晚睇張伯倫剷草

好龍難求
多多錢都要比啦

卡吐真係出租車最好出品
點解而家唔買比利時人呀
全部都好Ok下
亞衣半成左名先加盟唔計

個蔣介石（翻生）低撚左係我隔離
真係痴線佬黎

唔係話唔信你

好似係比利時幫果個球探退左休

有無新迪布尼

幾時續世三

比利時人都係夏神、迪布尼呢一代球員勁
黎緊d超新星應該係晒法國

施丹上車 / 車路士智奪歐聯時

係曬英格蘭啊戇鳩，掃曬全部青年軍獎
兼有新球皇harry Kane 領軍

Dele Kane Sterling
RLC Mount
Dier
Shaw Jones Stones Dujon
Butland

勁撚到

Mount幾時返得嚟

干地一日教一日都返唔到黎
真心支持請施丹，佢教新仔有一手

Next season:
Hazard Morata Bailey
Sandro kante Leon ???
Rudriger Christansen Azp
TBo

仲用3後衛死路一條

施丹今件咩戰績 佢係皇馬搞得掂班星咋 上兩年人腳勁到咁

理撚得你，佢續到夏狗基本上年年穩前4

干地死攬3後衛未來n年都只會幫哥狗含撚

賣夏神 咪載巴拿 要走既點都要走 施丹 實力未到世界級只係份成績表世界級

講到咁易咁前年已經證明左無左世三只係前十料

最驚賣夏狗閪女人整件林馬，沙夏就當交數啊

有畫面

2連歐聯都話唔係世界級

同當年哥狗比人話靠美斯沙維小白，去拜仁等於去拜超唔算證明自己一樣咁戇鳩

賤種垃圾安 阿衣 份人工拎哂去加落夏薩特到啦
一件拎14萬鎊 一件拎10萬鎊

拎咩人腳先？

人地有理想，想走你出到400k佢都唔會續

哥狗咪又係成世拎隊世界級人腳，咁哥狗係咪又係無料到啊

今年鍠個陣其實幾殘下
條後防又唔夠人
前線又得番堆老殘廢係手
得中場線叫仲維持到夠人同頂級

皇狗慘到要用青訓做後備前鋒

d人腳少到要逼住踢4312

施丹就玩開有效率燒味，依家個陣無得拉邊實死架啦

hawks fb

Morata黃牌真正原因:

根據現場球迷所講，Morata走向球迷慶祝完之後，般尼茅夫球員嘗試係Morata件衫入面攞番個波，但Morata拒絕仲踢走個波，導致被罰黃牌。

鏡頭捕捉唔到呢一刻，不過呢段片見到球證係見到Morata既慶祝動作，而無比牌就行開左，所以罰黃牌唔係關個慶祝動作事，純粹係因為拖延時間。

值得一提，Morata第4張黃牌又係因為拖延時間而攞

達狗幾撚時斷腳

講條春咩
施丹肯黎再講

最怕一陣干地走咗
又唔知請邊條二打六黎教

當施丹走

講緊完季之後
起碼已經有拜仁都要新領隊
佢地都應該想要施丹啦

竟然有人為認為施丹無料 強如當年既疤都未試過衛冕歐冠

羅渣士

Avb回家

真係佢教就正式收得皮

你老母同安死咪斷

佢地想要賀芬咸領隊同路維

拿高士文同多蒙特傳得最勁
路維就真係要睇下佢本人教完世界杯點

剩係搵avb做球探得唔得

路維去皇馬，施丹黎車，干地去psg

路維又關皇馬事
咪撚吹喎

其實要諗下施丹黎車黎，達會唔會走

佢走無咩所謂最緊要留到夏薩特

想當年AVB個名仲響過拿高士文啦
拿高士文黎到 9成更衣室都搞唔掂

路維去鍠吹左好多年啦

AVB 係衰一到埗就想清晒班老臣子

干地都唔夠膽咁做

AVB 新丁眼光好

干地轉眼間已經清左秦利、放題、米雞、哥狗、馬迪

哥狗係撚老臣子

馬迪都叫清

我敢講哥狗馬迪唔係玩野想走干地依家仲用緊佢地正選

哥狗=干地理想前鋒

做黑公公個位好喇
做領隊就不了

Manchester City, Chelsea and Everton are all interested in signing Nice's Jean Seri next month. Ivory Coast midfielder came close to joining Barcelona in summer but now available for around £25m

馬迪係加摩不加車
哥狗唔玩野除非撞邪

矮

5'6，屌你老母加埋kante玩哈比人中場牙

斬呀！斬！斬呀！

2隻5'6真係死撚硬

下下過波波挑戰中堅

Zoe幫過謝生啲咩？

聖誕icon

幾靚

好安答

已將舊伴侶轉送別人 我說別傷心

送咗柒鐘acc俾人 ？

仍然能恰當大方去做人

巴卡
夏薩特

Kante=

迪加+Kante=

簡迪加

willian

今晚互咬

可以笑的話 不會哭

好幼

傳緊簽willian

willian jose

who

好毒下

爺爺好夠彊 大戰都出青訓
干狗

干地真係好撚保守

想用干狗換爺爺

其實雲加有包袱唔敢洗大錢
因為如果佢洗大錢都無成績既話會比人笑

我覺得如果佢無包袱咁去教既話實力唔會太差，當年英超進攻足球革命，不敗阿記唔係流

老實講，教進攻雲加唔差，前場真係有小組配合睇

個新仔都出咗好幾場
踢咗高拿仙歷去後備

iwobi 真係好廢

同你有得揮

勁過切

搞緊笑

cg傳波都幾差

文尼今季真係趺哂watt

嘩一線中堅哥斯尼

搵山狗做核心=毒食on9足球

零配合，特別係唔順個時

但佢去跟哥狗踢丁力個位應該好勁

阿狗呢2球靚撚到

雲加

杯撚埋

你講你?

連追3粒

已經分唔清楚係利條後防廢定阿狗勁

呢場咁精彩 不枉特登起身嘅球迷

liverpool

52' 0-2
58' 3-2

莤長球場的奇蹟

mane

突然諗起死猁狗話我地洗牌單嘢

場波好睇到

施治

救到都入

好撚好睇

黑B

文尼今季好廢 同安差唔多

完

still better than you nigger

垃圾猁進攻 後防

兩隊都失分

鬥攻精彩到

Happy ending

聽埋今晚先好笑人

踢埋今晚先好笑人

車路士三打愛華頓

互含聯盟次次對親都幾精彩

5分鐘三粒

Salah踢到成個洛賓咁

場場開大

利仲留唔留得住

蘇咬2.0

阿個新仔都幾好，算守得住salah

我們有Baka眼神防守

傳緊psg 170m 買Sergej Milinkovic-Savic
真金錢足球

間諜好波

其實雲加都好用新人

開到咁貴咪由佢囉

tonight big game

yes bar vs rm

Let’s kill the game

咪係
佢邊值咁貴

到呢家都唔明 點解使咁多錢都唔換教練
如果換哥狗教 買人唔單只易d 仲可能買到30歲既美斯

Tonight 閪game

3 points Merry Christmas

Tonight 安1 goal 1assist

今晚8pm西班牙打o比

假車先睇

Tonight big game

柯屎總要在雨天

同車撞
有d可惜

今晚睇波果d=毒J

準備好今晚4個時段直踩8半睇到落5半

你幾時死?

聖誕收下把口啦

收嗲啦五毛銘

自己口臭在先，叫人收口？

摩閪屍真人同會員都係一撚樣，垃圾

邊個咁撚戇鳩會直踩睇埋萬年

Tonight 兩球easy

I agree with you
不過會員比本人垃圾

賤種先睇賤種打比

我老母係美斯fans

朗尼兩球

Tonight 朗尼幫我車含撚

on my way to Stamford Bridge , see you all

OK！

今晚我安大演帽子戲法

Good Bro！

Say duck good !

Tonight安仔食糖

Good Anda!

Great saying !

Good bro!

咪盲反啦你2個

Team to face Everton: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Kante, Bakayoko, Alonso; Willian, Hazard, Pedro. #EVECHE

d人腳少到要搵隻17歲新仔鄧腳

真隊

發生咩事 Cahil近兩場英超都冇正選
唔知有冇記錯
幾時出李城中場

no cahill

自護達傷左

Between 點解呢排 包輸阿衣失哂寵

干地都忍夠加利那裡有鏡頭那裡有撚波了

又要辛苦晒小簡迪

上場黃牌，儲夠要停一場

無偽隊

因為干地根本唔鐘意bashuayi

對面都冇朗隊

Substitutes v Everton - Caballero, Cahill, Zappacosta, Drinkwater, Fabregas, Hudson-Odoi, Batshuayi
Odoi

傳緊搵zaha btk替佢啦
佢同雷斯應該可以落車

我開love post

霸氣topic please

ayi都係算吧啦

odoi 咁堅

Sosad 分分鐘做下一個 沙拿 kdb 盧卡古

干地淨係唔中意天神
似想踢死佢咁

[幫愛狗做忌]賤種愛狗 對 車路士

kdb同lkk係因為無比過機會佢地先可惜姐

沙拉比晒機會佢把握唔到都無得怪

3個都有落車後射返車路士個龍

沙拉出左10場都無邊算比機會
阿衣就真係比哂機會

仲要own goal
但我永遠記得佢點入馬體會，其次反cup屈仔

覺得ayi未玩完
不過佢依家好無信心

Give me Aubameyang!!

假車

有冇人now虧咗 變mon

睇到八半 要轉台

我朗

牙朗廢過我地阿朗

皇防守企位幾好

睇到疤咁 我信安可以入佢地兩三粒

而家呢隊疤 歐聯對鏝 應該比鏝屌打

封到美斯 已經屌打硬

去左真主場吧睇皇巴同車

華美倫仲係到

牙朗獨食到

Tonight 唔睇轟is mk behaviour

打排球

Zidane is coming

25射

好消息：Zidane is coming
壞消息：屌 都唔撚識攻

d閘好撚垃圾 沙拍更廢 屌佢老母

垃 圾 車

無達原來真係唔識攻

益左摩狗

仲有無人撐干地條垃圾熱血佬啊

一個比一個廢

放假mode

全部閘都係垃撚圾黎
Bakayoko又係冇撚用
留係場到純粹係為左湊夠11個人
但仲係仲有個傻鳩拎住佢乜柒歐聯11中打飛機

攻力廢到

又益摩狗屌你老母

成堆短人玩燒味，屌佢老味要谷仲換走柏度打352

你含撚啦傻閪干地

利物浦 進攻 防守

垃圾車 防守 進攻

一月買前鋒啦屌

下個post名 小矮人足球隊

Conte Out
Zidane In

仲撐干地個班真係要死全家

佢一日教，一日都唔使諗再贏英超

玩燒味真係好撚on9

佢老味
真係當正火影特係前鋒咁係咁斬俾佢

呢隊車點打巴狗
唔比人456都偷笑

1月買高治啦屌
玩燒味點計都好過廢衣巴鳩

根本出飲水同簡迪 都唔會巴卡同簡迪
飲水同簡迪兩個仲要多一個打法
飲水又唔會傳失 又多入攝
簡迪又會長傳比飲水
依加成個中場根本onl79

成場係咁斬
但又斬唔中人個下先on9

反安已死
反巴當立

bakayoko根本連自己要做D乜都唔撚知
淨係係度鳩行行

巴卡真係好撚垃圾
柏度啲態快啲返嚟

見世三踢到隻狗咁 完全見唔到進攻戰術有乜變化 成推矮撚去傳中

干地成日一場work下場就照辦煮碗
人地睇完片就識剋住你

成隊波d人都勁多缺憾
係得後線唔計2閘同kante hazard mola達係豪門級

佢邊撚到SHOW到你睇係豪門級

而家巴狗都唔係勁

練好d對腳先算啦

今季真重建，換下個班底先啦，除左Kante Hazard，TBo 同後防，全部都要upgrade....

西女人：不了

唔理，zidane幾小時被炒後
高層快d聯絡佢

場場都打佢一個咁

派精點睇藥鳩今場踢成點

夠炒我地既應該

拖肥都贏唔到

普通
法比xxxxxxxxxx

佢又會拎番BAKA踢得好既出黎護主嫁啦
但踢成半季先得個一兩場好波
跟住又話年輕球員係要比時間佢學習
又可以立於不敗之地

upgrade已經講撚咗幾年 都係咁樣

如果唔係自護上場申請黃牌 燒味都有d用

返咗大陸飲，今場發生咩事？

得罪講句
唔係話咩
但Now精華上半場有威脅攻勢
有兩下都係佢引球推進再分波

又係破唔到大巴囉

斬呀！斬！斬呀.gif

米帝都勁過巴鳩 完美水貨

無遠射再對大巴陣真係好危險

講精華咁個個表現都幾好

斬！斬！斬！斬....斬呀...........

1 2球好波唔會掩蓋佢係廢足全場

睇小愛字頭

佢得一兩場好波派精都吹到佢表現好好啦
又唔提下因為件垃圾失左幾多球同分

我係話
精華d進攻竟然有防中巴卡
就知今場攻力幾撚咁疲弱牙on9

屌你咁都有得吹奏
傳醫院波，控甩波又唔見你講

有語癌就叫係老母比錢你讀書啦

今晚有tammy vs 切

今場最有威脅係Hazard同柏度，再之後應該到摩西....

自己on9完就玩人身攻擊

1月可唔可以收番切
唔想再見到巴鳩劣鳩

得罪講句派狗眼光真係獨到
專J垃圾

收返干地都未必用 你睇下上季ake

你j個d好波牙
專助攻對家

呢度個個睇住佢段野係吹奏件垃圾
佢就話係影射緊車狗攻力廢

佢踢巴鳩個位啱晒
又有法比飲水完美輪換

你J果件垃圾直頭助攻左人幾場呀傻鳩

成班迷干地既撚頭死曬狗啊屌你老母

你迷c丹

迷施丹狗果d仲垃圾

干地事實唔撚識教進攻

佢既戰術=斬比大舊佬拎第1點之後2閘拉邊比粒波夏狗自己舞

佢話係咩未話係囉
反正心水清都知條傻鳩
佢段野係想吹奏件垃圾

No llorente

你老母生你條垃圾出黎獻世啊

Conte adds that it was a good performance and the defenders did well to guard against counter-attacks, but we must be more clinical with our chances.

it is very important to keep the team balanced during the game, and we missed an important player in Morata, but we created enough chances and should have won

干地，教埋依季好走喇仆街

衰D講句以加咁多垃圾換邊個都主攻唔撚到

哥狗教勁撚過鏝城添啊

上半場愛字頭擺晒大巴又唔放高點
搓搓搓完全無板斧
下半場換下牙衣起碼迫到愛字頭後防犯下錯

同埋Zappa 換Moses 位換位仲on9
最後個換人名額打少個後防換多個中場飲水變下陣博一博仲好

如果閪女人唔玩佢我就支持佢教既

但得罪閪女人抵佢死啦

我覺得今日352 法比夏神柏度可能仲好

起碼多一個進攻發起點

切同tammy咁快硬碰

Ake 打3中堅中間

賤種安 藥膏 阿朗 摩閪 雞曉 阿衣 哥狗見到以D垃圾佢直接唔撚教啦

baka 亞衣 柒頭安 沙柏 摸閪 阿朗
柏度 法比又開始回塘

出多d飲水啦 睇巴卡睇到火

左右兩閘係完全冇威脅個下先好笑

而家呢個陣 你搵哥狗黎教都踢到成pat屎la

前幾場高普作客愛字頭
用joe Gomez, Solanke, Robertson 正選都摸和愛字頭
我地差唔多盡出正選都打個和

同埋干地無針對性部署
上場對般矛打得好照copy 就算
但根本愛字頭同般矛人腳同打法完全唔同

閪女人同干地唔岩
一係連登車區領兵起革命推閪女人
一係搏下施丹深唔深得閪女人歡心

佢做得最撚錯就係出藥鳩以條垃圾黑鳩

點解唔出飲水？

請都唔會係施丹啦 弱智架咩

根本就係冇人用
alonso原全係0 攻力
moses又攻唔入
信呀衣但佢又踢鳩波
進攻有3點都冇力既，得hazard係中間攻
再望下個bench
全撚部都中下遊實力
我覺得干地係聯實已經做得好好

見到老鼠係咁叫干地走真係覺得好on9

聽聞呢度有人迷閪女人

支持和平分手，好來好去
繼續教咪又係繼續燒味
仲要續唔到夏薩特，到時真係變v92曼聯

阿古獸又入

會員元氣蛋

sandro quick come

切差d

干地唔教都唔會續
一日有班豬隊友一日都唔見會有突破

睇埋歐聯打成點先再講

續約關干狗撚事咩 夏狗唔續既話你估換左施丹就會續咩 弱智到一個點

一廂情願當施丹係救世主
講到炒左干地佢就會嚟
佢嚟左就會續到世三搞得掂閪女人再教掂埋進攻
真係好撚大諗頭

前場夏狗 安 柏度 達 法比 我真係想睇下你班大帝可以點打進攻足球
無人做到波 進條撚咩
你打小組 你換邊個同夏狗配合呀
人地鏝有kdb同施華雙核 你核條撚咩
如果買到d做到波既人都踢到咁就支持干狗躝啦

講得好!

沙夏好似我地世三咁

中場左閘啊仆街點攻啊

世三 柏度 達 法比
點會做唔到小組

老鼠收到風話世三迷施丹架嘛

屌 根本世三係迷施丹唔撚係迷蝗
世三都講到明係好欣賞施丹
自己冇睇訪問就咪撚咁多野講

佢有針對去打，佢上半場係搵2隻翼衛入中間，柒頭安柏度入中間
但之後唔撚work下半場就無用。

都係個句，佢前場無隻大舊衰開路干地就唔撚識教波

就算換干狗都唔撚要施丹啦 係搵進攻都搵第件啦 仲施丹
講出黎都弱智

班傻閪識碌撚咩

夏狗多次講過偶像係施丹兼話想比佢教，如果施丹都水唔到夏狗續約既話根本無第2個人可以留到夏狗

反施丹班柒頭唔係睇住個積分榜做人下話，睇積分既話干地依家已經死得全家啦，落後鏝15分

成班都低能既 如果陣容升級唔到 施丹又肯過黎 不如直頭施丹落場踢啦

迷干地個班人係覺得干地有咩料可以係哥狗隊鏝入面贏到聯賽啊

我夠知head to head 有得打啦，但屌你老母人地屠曬英超19隊，干地連愛字頭西咸都贏唔撚到

好少撐你 班友根本為屌而屌
咩淨係識用3後衛既摩狗 唔用3後衛變返451死得仲快
4後衛左邊牙朗死兩錢重 右邊azp係出到波 但係0突破力
唯一一個做到波既法比又俾人屌話防守垃圾 又要攻得做到波又要守得有幾多個KDB
依家咁既人腳仲排到第3領先4分已經賺尻晒啦

你要進攻點會係搵施丹呀 皇馬上季同今季進攻都唔係好有form啦 好多時咪又係大斬

azp打左閘贏英超歐聯入4強個時你全家死撚左?

同埋你班柒頭問心啦，要谷個時干地玩柏度wb都唔轉4後，買隻sandro比佢，佢咪又係戇鳩鳩3後衛

人地個隻叫效率燒味，搵2閘overlap
干地個隻叫戇鳩燒味連叫班人走前柱都未撚識

中場無創造力 鏝個中場相對勁幾多
翼都要買啦 柏度安個d都3字頭 買到個好似salah咁
兩邊進攻就大威脅好多

azp打左咁邊個打右呀？如果用隻沙巴狗咪又放題

人地哥狗咪一樣去sane落底，屌你老母人地落完底有威脅我地直成堆人企定定依d叫識教進攻同唔識教既分別囉

屌你老母摩閪同沙包依d垃圾連單對單落底都過唔到隻爆彈人馬天拿，死攬3後衛就認啦，變左352直頭連少少overlap都無埋

迷干苟且偷安
負負碌碌又一週

咪又係燒味 你想打進攻就搵個教進攻有料 咪要d燒味黎教啦 未睇過燒味咩
同埋施丹佢都係重人契仔d人啦 到時如果安仔同佢上左契 好似賓周馬咁場場出咪又係要百屌

魯迪加踢得，沙包又踢得

無人話今季要即轉4後，但明顯就係干地條懵佬就算買埋sandro比佢，佢都會戇鳩鳩3後衛

今場好簡單，最尾燒味仲攬3後衛，，狗咁撚戇鳩都識推隻中堅上去啦白痴

佢仲拎1分好似執到寶咁，人地獌聯要攻個時起碼都圍住對面半場踢，我地直頭可以比對面猜返轉頭成個80-90分鐘有一半時間係對面曬緊時間。

屌你老母咁撚樣既消極態度唔屌干地屌你老母牙

你搵施丹比好難唔迷干狗
你搵件真係教進攻有料既咪唔撚迷干狗囉

但係垃圾車係用賤種安同柏度打翼
根本兩個都要賣

咁你要搵都搵個教進攻有料架啦 搵施丹咪仲西

要買個有創造力既翼
最好買到黑馬達lemar

咁到時我咪屌鳩施丹囉，教都未教就知佢上契，我屌你老母咩

仲有啊，我係首選施丹教渣，唔代表請唔到施丹就唔洗炒干地架戇鳩

干地教埋今季好走喇

最緊要唔好再用藥膏以條死賤種
換個有進攻能力ge中場已經好好多

支持拎牙衣加錢換啊，反正干地都唔撚用

其實upgrade 球員重要過教練.... 你唔好同我講買沙柏個種叫upgrade...起馬Alonso 升到Sandro 呢種先叫係

屌你換教練但係仲係用賤種安柏度法比阿衣
以d有鳩分別咩

買到lemar Sandro 到時再評干地識唔識教啦

施丹咪仲西過干地 佢係可以壓住班大帝咁咋ma
我無話唔換干地 但你搵到個真係教進攻有料既咪換干地囉 我唔洗話要好似哥狗咁 但起碼都有哥狗6-7成啦

我覺得係閪女人玩9干地

轉左其他人至少都會比多隻b仔之流既左閘。

干地留低相信閪女人繼續玩野

同埋見到哥狗可以教到丁力咁撚勁就知進攻有form既話柒頭安法比都可能有得救

關咩事
其實上季d波
進攻都係靠都係10+19+11自動波+2翼衛後上
其他人都係防守多

上季下下攻唔到有pedro世界波救全家
今季無左佢進攻咪差緊d野

其實上季打得好主要係柏度同馬迪夠穩定，今季走馬迪同柏度跌Watt 所以穩定性差好遠，飲水同巴卡都係防守能力比唔上馬迪。

炒干地仲有一個大原因係閪女大玩鳩佢

好耐無見過中場重炮遠射

干地要plan A 閪女人比plan B

我欣賞佢全季打逆境波成績都過得去既能力

但要進步唔想做阿狗負負碌碌又一天

1月應該會買人，其實干地算大命，同西女人頂咁耐都頂住頂住比唔到位人炒佢，球員仲肯為佢博命

我不嬲覺得肯比錢干地搞佢係有料bor

但事實就係玩9佢，咁咪炒得囉

干地擺明想要lkk玩燒味打簡單

咁你覺得可以換邊個黎教？如果你搵個教進攻有料既 我絕對支持換干地

切搏到12碼

切博到12碼

切搏到十二碼

閪女人冬季買齊sandro,lemar+勁既target forward我咪信佢唔係玩9干地囉

切勁撚過傻閪baka萬倍

又射中間

如果係換安歷基、杜曹、人渣士呢d教練黎教車仔就咪撚換干地

同鏝比好難比 人地想買就買到 教波果個教進攻又最好

咁都唔關事條賤種死hold爛hold交失波
連普通分邊傳波都唔撚識

柒頭安就算撚數啦30歲都黎緊無人幫到佢
法比全盛時期哥狗都唔係用得佢好好
何況以加收緊皮ge法比

肥賓炒西咸3：1 垃圾車

不要再說了

西咸會放出黎攻 就唔同既

下季切番黎巴卡可以去洗廁所

Hazard Morata Lemar
Sandro Kante Cheek Moses
Rudiger Christensen Azp
Tbo

咁既陣應該可以令到大家精神下

如果有好Rwb 既都想Upgrade Moses 個位，但而家暫時唔太諗到

佢有前途唔洗走

所以咪要轉4後衛囉

我地已經有個世界級rb，買到sandro根本有世界最頂級既2閘

人地kdb後備係根度簡 我地仲要出baka正選

下季切後備就是Baka

根度簡斷腳斷到仆街，仲要長期背傷問題你敢搏?

鏝城夠吉士搏贏左姐

now邊條撚樣講緊史vs水晶
好撚on9講d野

飲水先過巴卡

感動既係車仔係買後防方面幾有心得

條友好眼光迷切

防線top3 係不爭事實
呢點干地一定要功

識波仔

丹尼路都有波入

哥狗個套時快時慢其實幾work 消磨對面意志再打過快

切長傳勁過普巴

咁樣既高層

請問邊位教可以贏到依家隊鏝？

含完干地碌撚未啊柒頭皮

你覺得

好準

屌 答我啦傻鳩

依家又唔係無傳一月唔買人
一月買到Sandro你係咪即刻收皮先

閪女人玩野 同 閪女人無能力
根本以我地球迷角度就點講都睇
因為依家個結果就係球隊無人用
你就將個責任推哂落干地得罪閪女人

屌
一陣干地走咗
搵羅渣士呢d濕鳩黎教
到時就真係唔知好嬲定好笑啦

係，1月買到Sandro,Lemar我即刻收皮信閪女人唔係玩野

但同樣地無左閘既話我希望你都可以認清現實閪女人係玩9 干地，2個轉會期都買唔到隻左閘

咁你就唔好次次一失分就出黎屌鬼啦 死傻鳩

淨係識含施丹條撚
講到實請得郁佢咁 我屌

仲有
我地唔係bid緊Leon Bailey咩
Lemar咁貴

未失分我都講緊要炒啦戇鳩仔我屌你老母

bid到bailey個我都收貨

咁老老實實，施丹走既話都無乜幾隊可以揀 除非咁岩祖記炒9屌帥 or PSG終於肯換教頭

psg愛干地

火撚屌你算9數啦

你個隻叫盲目放負，講青訓你又屌 講買人你又話買唔到人。而過程上你條撚樣係無比過任何建議

我就明顯一個point就係干地下季唔應該教

今場換人太保守
我覺得應該收摩西金章換法比巴舒

牙衣依個死局黎

干地唔撚用佢，一用佢佢又要搏表現玩獨食

之後干地就更加唔信佢但又無人用焗住用下，無限loop

希望黑鳩做返件好事接收佢放lemar比我地
lemar出波佬黎，踢唔到rw，同埋佢wc應該係正選，冬季買唔到夏天應該仲貴

1 1 sandro lemar bailey

上半季真係太多唔應該失分既波最後失分
如果唔係應該穩穩陣陣lead住第四7-10分
咁可以安心準備盃賽

kane 戴帽 勁到

sandro講緊愛華頓個件？
定係alex sandro

祖狗果個sandro

李城

狗你妹

Mata
摩佬我屌你全家

打多個都比人迫和

打多個都係保守到嘔
抵死

又一次錯失追近機會

和晒

Super!

獌狗

估唔到我地都唔係琴晚最柒

app更新最正就係有人quote都睇唔到派精啲撚屌回覆
幫西女人繼續奶西啦

作客愛狗和左有幾7啊

屌你on9就死開一二邊啦

好彩唔係今年拎93分係上年 如果唔係100分當有可能做啊二

好多獌狗未開季吹到摩二食硬聯賽冠軍

垃圾獌

真係睇唔到邊隊可以破鏝不敗

獌狗好慘
捱夜睇西波

英國果然好重聖誕氣氛
大家和和氣氣

又負碌足球

Bailey 好似啱用過Lemar

屌 獌又和

呢個堅好笑 以獌而家呢個踢法 就算每年比10億佢買人 應該等到2046都未鸁到英超

要用alonso因為冇人同free kick
有mata加upgrade左閘，肯定失小幾分

屌你老母摩連奴
mata kdb lkk luis salah
呢堆人比干地用
肯定唔洗聽到老鼠日日叫干地走
又唔洗另外用多咁多錢去換一堆冇料既人番黎，eg巴卡

呢堆唔識防守，不了
oscar安攔截好就最愛

其實巴卡係干地今年夏天重點收購黎

重點收購又如何佢確實係一件廢物

豪買球星泊大巴🚌

怪干地睇錯囉
肯定睇人準架咩

有飲水但死要出Baka

干地重點收購，加上干地硬頸冇計🤷🏻‍♂️

tonight 8:00pm-11:59pm
lau ming=true blue

留定先

留定唔計
一定要果段時間有lau ming先計數

屌完女回氣留名

而家電話上咁方便
開緊房都留到啦

seri come chelsea

Ed Aarons
‏ @ed_aarons
Dec 22

Manchester City, Chelsea and Everton are all interested in signing Nice's Jean Seri next month. Ivory Coast midfielder came close to joining Barcelona in summer but now available for around £25m

MataBB琴晚入左粒靚罰波

唔想睇獌狗但又想睇馬達

希望老闆見到垃圾車咁廢會肯買人

干地好似講過今季係預佢打matic後備俾佢適應英超?

獌啲把握力

我轟

學神

根本就限米煮限飯
轉會窗完左已經知今季係保前四架啦
都唔知吊咩

比飲水正選 藥鳩無眼睇

西咸今場主攻露晒底
俾卡數打反擊 邊有得咁比較架

無限金錢梗係咁啦

咪係，對返咁上下實力嘅隊都唔會死守啦

獌迷真係好撚柒今年
連補時5分鐘係人都入到都應埋棍

問心啦，你敢唔敢拎30m搏先

情況同依家拎30m搏reus一樣

咁鏝買嗰時根度簡後生啲，相對地傷齡都短啲

今晚點人數

問心呀閪女人連11M 買李察臣都嫌貴
邊會搏

干地快d走啦

你老母快d死

佢冚家一早死晒啦

唔拎11m買李察李臣/13m買路蘭迪
但拎35m bid 張伯倫+35m bid Barkley

講撚極都唔化 明明有限既球隊深度 打到咁 其實唔差 講真施丹未算頂級 咁仲有咩教練 可以頂干地呢？

迷干狗根本同班迷摩狗一樣咁撚盲目同萌塞

問佢地干地有乜咁好唔炒得佢地又講唔出，屌你老味垃閪圾

輸比精工，西咸，比羅馬雙殺叫唔差

你老母護主都護得有d質素啦垃圾

炒炒炒自己買隊波炒啦食屎狗

計番勝率干地真心唔差

炒乜鳩

唔好同我講留到前3好撚叻依d廢話

有夏狗+kante根本搵雲加教都唔會差得去邊

摩狗玩燒味拎住你地最撚睇唔起既lkk加普巴無踢一半比賽無拜利用撚羊踢左閘都仲lead緊3分

幫干地含撚個班人知唔知醜

計勝率摩狗都好撚高啦戇鳩閪，個時炒唔撚見你出黎吠

屌你老母閪，安76拎聯賽亞軍都照炒，炒干地有咩問題。

死攬3後，唔識教主攻，得罪閪女人 3大罪狀真係唔炒唔撚得啦。 佢係有心教既就辰撚早約左長約啦，依家得返1年約搞到班球員都驚佢走唔撚敢黎

你搵個教到16名 同一個第三比

完左轉會𥦬 就預左前4 ok 咁宜家第3 有咩問題

認清個現實啦，有fit既夏狗+kante根本前4係完全無問題，唔好講撚到依d全部干地功勞先得架。 用下腦啦柒頭迷干狗

你一日個陣衰到要出賤種安藥膏同摩閪以D都唔駛旨意主攻到

高？ 邊撚度高呀屌你老母

Played: 136
Won: 80
Drew: 28
Lost: 28
Win percentage: 58.82%

炒摩狗我季初已經贊成啦戇鳩仔

皇馬巴塞咪一樣頂盡打單防中，干地尋晚攻緊拎中場換前鋒都唔撚敢換隻巴卡出黎驚撚到瀨屎咁

以佢個隻保守雙防中根本就唔會有主攻。

你琴晚出邊個都一鳩樣一係賤種安阿衣以D廢柴之流
柏度法比又開始收皮

你荒死干地完季keep得到咩戇鳩

史達零夠收你班戇鳩皮啦
唔識教進攻球員就認啦，有切都唔識用怪得邊個

好簡單
一係炒撚左閪女人+叫干地練下進攻form
一係炒撚左干地

史達零點都勁撚過賤種安先啦

閪女人=車路士

用下腦都知揀邊樣啦

死攬干地個班人應該係迷干多過似車迷

干地真係太保守
爺爺對獌果場換哂前鋒出嚟屌到ddg氣咳嘅嘢干爹一定唔會做

勁你老母咩戇鳩，靠form渣

干地有撚form咩，前場陣地連搵人現位比波都難啊，咪又係玩夏狗戰術+燒味。似足摩狗教咁

要谷都攬住個3後衛縮係自己半場任人猜

前場逼搶接近係零咁濟

咁都唔撚勁過季季入波加助攻都多過條廢渣
成倍

干地係有d缺點
Eg 保守+少針對性部署
但教兩季拎一季聯賽冠軍都嗌炒真係好痴鳩線

keep到今日個勝率以上你就同我含撚

有撚用啊，今季半季過左比人拋開15分我屌你老母啦干地

輸比精工閪咸
無大舊佬前鋒就唔識教波

唔岩就要炒架啦，你主人玩鳩佢搞到大家無啖好食咁無計架bor

d意大利主帥變通能力係差d 安76落後咪都係位對位換人

干地得勝率 ：71.4 %

干地尋晚玩到中場換前鋒添

仲要攬雙防中驚撚到瀨屎咁，明明已經3中堅仲要玩雙防中

老鼠又引發內戰

我不嬲都話你搵到個進攻有料我咪支持你換干狗囉
唔洗話好似哥狗咁有料 好似6-7成都咁
你老母搵施丹黎頂干狗 仲要講到施丹換干地係為左水夏狗續約 如果好似你咁講到有form進攻有料 連史達寧都可以靠有form番生 我地洗咩靠夏狗 仲洗咩水佢續約呀

你請第二個更加無啖好食
藥鳩,賤種安,雞曉,阿朗,摩閪,殺柏哥斯達全撚部二線料
回哂塘就法比,柏度
你請邊個黎教都有排執

老實講，淨係得罪閪女人已經炒得

我覺得如果歐聯比疤狗踢出局應該會即炒

完全唔覺球會有比任何support干地。

你地唔好屈我做反干黨，我係支持佢既，但分析現實係佢真係唔應該繼續教。

咁你覺得邊個可以咁勁教到以隊波半季拎55分以上

閪女人識戰術教埋就贏撚哂

十足十班柒頭迷雲黨，話邊個教練一定好過雲加所以應該永續一樣
唔試過你撚知一定無人好過干地架

就係夠薑得罪閪女人呢啲垃圾賤貨先要支持佢嘛
啲無料閪女人揸住閪毛當令箭都仲要成個太監咁奉承佢？
咁嘅領隊連真男人都算唔上
搵個咁無骨氣嘅女人型領隊黎教你影衰足球呢啲咁熱血嘅運動

唔好話55分，依家隊波直撚頭係not competitive，輸精工閪咸 你講經啊。

屈埋我迷雲黨
都話我不嬲支持你搵個教進攻有料既黎教囉屌你
你講黎講去只係得施丹
你要玩進攻足球畸會搵施丹教呀on9

你搞個屌柒閪女人大行動我即刻第1個支持。

事實車路士=閪女人。除非油王賣盤。

見大家鬧左成日 得出一個結論
大家都係毒撚冇街出

我唔撚介意你輸比哥狗bor，但起碼隊波輸得黎會有撚用囉，干地就係死攬班老屎忽同見頂撚樣，借走切。

屌你老母干地比我感覺就係佢只會幫隊波去贏但幫唔到球會長遠發展。
既然係咁，依家佢又贏唔到哥狗我仲使撚佢教? 請施丹起碼敢用新仔兼續到夏狗囉

毒撚先要出街

係屋企開party仲撚爽

依加班新仔除左切果幾個 你仲想指意施丹用邊個？
如果好似你咁講進攻有料 連史詳寧都可以靠form番生 咁續唔續到夏狗仲wfc 呀？

輸唔係問題，但你死攬柒頭安柏度依2件見頂級撚樣，牙衣又唔用，切又借出去。

波又贏唔到新仔又唔用咁真係白白浪費時間。

明明上季打西布朗都會由3-4-3轉4-3-3搶攻，攻完轉返3-5-2去守
做乜今季冇曬

干地條傻閪死攬雙防中就算切返到黎都要坐啦戇鳩。

靠form之外都要靠球員質素，唔通搵摩閪條死垃圾撚樣去鏝城踢sane,sterling個位佢又踢得惦咩

丁力係垃圾但後生有潛力依家唔使佢大量上腳專心走位，個人認為柏度去踢佢個位都唔會太差，所以個進攻form真係幫到好多。再進一步黎講如果丁力個位變hazard，hazard已經入緊20球都未定。

炒左干地換左第二個領隊
西女人就唔會搞鳩佢咩
你同d「唔好得罪中共」既黃絲有咩分別

根本今時今日車路士呢隊閪波就係浪費時間
除非肯定干地走咗會買幾個一線嘅人啫
如果唔係唔用柏度同柒頭安用阿衣 咪又係唔夠班
換完領隊唔補強
渣住半隊二線兵俾你收返球王切都無用啦

咁炒左先講啦

依家干地就係比人搞緊，下手搞唔搞我唔撚知

老鼠立場成日變架啦

史達寧上季咪又係踢到moses咁 係今季先好似你咁講靠form番生 你又知moses唔得？全部都講埋d假設野 你又知施丹番黎一定會用切？
唔係話支持干狗 講撚左幾多次你搵都搵個進攻有料架啦 搵施丹做乜柒呀

佢肯比粒波切用，切勁撚過普巴啦戇鳩

就算贏唔到波我起碼可以練下新仔為未來做準備，依家打黎打去都唔撚知為乜

就算請唔請施丹都要炒干地架啦
只不過施丹係第1選擇姐

搵路維又好，屌帥又好。總之干地就一定要躝，唔好講咁多

你話搵拿波里果陣教練換干狗我都支持你
但你搵施丹黎教

我夠知head to head 有得打啦，但人地屠曬英超18隊就算比你雙殺。以干地咁教你又有無信心完季拎分多過哥狗先

躝啦 第一選擇 施丹教應該頭四都無添呀

其實老鼠先係最迷干
用最乞人憎嘅西女人黎突顯干地嘅無奈
同佢開分身用啲無稽理由迷安迷摩一樣
根本就係旨在笑撚呢2條廢柴

2連歐聯夠塞你把閪口啦戇鳩
哥狗上季排第3添，照你logic佢咪又係條撚樣啊

成日話人迷干狗 你咪又係迷施丹狗

干地上季第一次接手拎第一添啦 你咪又屌到佢要躝
用咩我logic姐 你logic又好好咩

我認同佢有料兼佢有哥狗摩狗式大水喉射住會教得好過前2者。

但車唔會比依個環境佢，即使閪女人唔玩野。更何況西女人依家玩野。所以佢應該教，比佢限米煮限飯情況下佢只會更加保守唔用新仔

我列撚曬原因出黎點解炒啦，你條撚樣就一味死攬無人會教得好過干地依點黎死撐，我屌你老母咩柒頭

我撚有死攬干地呀？我講撚左好多次你搵個有哥狗6-7成既我都支持你換干地呀 但你謂黎講去都係施丹就屈我死攬干地

公道講一句
其實老鼠唔係無道理 身為強隊就應該要有強隊心態，上得場踢得波就要贏，唔理佢係上中下遊
但老鼠呀 有時都要考慮埋客觀因素
上場踢嘅係球員唔係教練 比賽時教練只係負責戰術同調動
你可以話干地調動一般般
但係進攻個form係有執過 上年你有幾可見到azp傳中 有幾可見到夏神kante打配合 有幾可見到Willian左右走
而家連overlap都少做左啦 Pedro Willian hazard三個不停交換走位
有時對手主防位對位封住哂傳球路線咪唯有傳中
咁唔好彩對愛記Morata無得出而Ayi又做唔到嘢都無計㗎
你唯有就話既然有Alonso在場點解佢地唔識搏罰球唧
干地真心唔差 無你講得咁一文不值
我都係支持干地教落去
除非請到肥安（唔好問我點解 情意結）

擺你老母明咩，一季賣左佢4個球員逼佢用青訓教到仲有第3仲想點

我覺得干地現階段黎講即戰力上會好過施丹，但施丹敢用新仔同經驗淺上限高，水到夏狗續約依3點係我支持佢原因

施丹拎歐聯果陣既陣無論後備同正選都豪華級
你睇佢今季後備唔夠下既情況咪又係出哂事

出新仔你就要預左會有失誤而有可能要交學費
更何況而家班新仔有邊個係打進攻？

但係你諗下以加隊西波有最少一半二線垃圾兵
換第二個都唔覺得閪女人會科水

咁干狗依加咁既陣容都拎到第三仲想點呀？

我撐干地bor，但閪女人玩鳩佢可以點姐

佢愈比人玩就愈想贏就愈保守，之後就愈死攬班撚樣唔用新人。 我唔覺得佢有錯，但咁樣搞法對佢同球會都唔好，咁咪炒佢囉，佢去psg，psg即刻變世界最強球隊添

賤種安以D撚樣你搵個識行路踢右翼GE都會好過佢

切咁撚勁佢都唔give promise，要借走佢我無野講架bor

但係不如你講講請邊個可以教得掂以加堆二線兵

佢肯用新仔拎第3無問題，但佢攬班撚樣半季比鏝拋15分我咪覺得對球會未來發展無幫助囉

咁搞衰車嘅係閪女人 唔係干地
怨有頭債有主 應該走嘅係閪女人
閪女人一日唔走之後都會有千千萬萬個干地

請第2個就唔撚會用依班人啦

新人事新作用點都會課下金買人既，但牙衣依件干地點名買完自己都唔用怪得邊個

咁你眾籌賣起閪女人既我咪支持囉

干地係衰在單打閪女人炒大獲，施丹比佩狗玩鳩都仲可以笑笑口，干地依d叫唔撚識做人。

亞衣係黑人買 干地唔想買架wo

干地話睇中佢潛力買佢架

source?

source你老母咩自己搵啦戇鳩

我又真係唔覺干地做得有幾差
棄雷斯棄老鼠棄伊雲棄隊長
Promote AZP, Christensen, Moses
個個都係佢手上面提拔上嚟
你話切好但切都唔係踢baka個位 比切更加有creativity嘅有法比
租佢出去磨下都係一個好選擇
放走ake都證明左干地無錯

天神迪加都唔叫肯出新仔你係唔係想場場見到乞衣頭亂指同武神打下下比人撞跌先？雖然借走切真係抵屌到仆街但你覺得我地而家淨低有咩新仔可以即刻落嚟踢到一隊？
同埋比鏝拋15分點睇都只係今年鏝太屈，唔通上年呢個時候其他隊比我地拋開左又話要炒人咩

屌你老母 你講緊係你比source啦 講完source又無
我夠話干地唔想買亞衣係黑人買 source自己搵啦

每個人有自己性格
叫你收下火唔好口水多多唔好撩事鬥非又得唔得呀
有時現實同想像中係有出入
唔係事事順心㗎

隻抽啦仆街！

干地係飛機杯果陣出新仔 都比你班撚樣屌到班新仔媽媽聲 你想佢聯賽出真係死全家都唔掂啦

一個切夠收佢皮啦，有潛力個班佢又比唔到promise要借走，留返班撚樣佢就大條道理唔撚用囉

我收口可以令閪女人課金買人我毒啞我自己都得啊

Agger，係條街同人鬥迫不如係屋企開紅酒

依個咪佢抵撚死囉，借走有潛力有即戰力既

留返班撚樣玩鳩自己

迷干個班麻煩諗下班拆惦佢同閪女人單野先啦

油王依家連波都唔撚睇(睇左1場) 就知咩事啦

係屋企仆野好過出街同人迫

盲反少陣啦
安右路拎波單對單好勁嫁

今季重點收購
Baka 23, 迪加 24, 天神 21, 達子 25
都比較年輕
用一季時間比佢地融合球隊
再係下年夏天買埋Sandro + bailey / lemar
收番切+Abraham
個陣容唔差wor
唔覺得有迫切性要炒干地

時間停頓定斷纜

單對單好勁踢殘奧果時呀?

下季最緊要就係賣走藥鳩以個防守又廢傳波又廢GE人就唔差啦

成隊波除左世三之外單對單最勁就係安
其他完全係中下至慘不忍到級別

比件垃圾過到人又點未係時間停頓
你講到佢咁勁但係踢撚左英超103場正選46場後備得21球入波16球助攻
但係你講到垃圾都不如GE法比,係車仔踢英超92場正選25場後備14球入波40球助攻叫咩

今年已經唔駛諗冠軍 保前四執好d隊波仲好啦希望

見大家激烈討論 我又講下自己睇法
今季的確唔係爭標份子，呢樣由831開始已經知

第一，陣中世界級水準既都無半隊（只有世三、Azp、卡吐、干堤）

第二，陣容太薄
對比鏝獌黎講，板凳深度明顯薄好多
對比阿熱，我地正選11人較強，但佢地多d人輪換、後備質素稍為好d

第三，夏季既Plan A只係買到藥膏（水貨）
而其他新球員表現只能講係中規中矩
- 自護達只係合格水平
- 飲水幾驚喜 但出場機會好少
- 沙包踢一場好波又柒幾場
- 迪加好飄忽 表現兩極

但我對干地都有信心，始終今季既眼光唔係放係衛冕果度
最重要係長遠發展
目前防線換血都算順利
不過攻力真係好撚弱
希望世三個衰仔盡快續約

法比尋晚64分鐘第一腳傳波就傳失左

如果識行路踢右翼GE都會好過安
成個巴西二億人應該得幾個人識行路

佢係廢呀有咩問題以件柒頭成30歲仲成個弱智人士
打撚左4季車仔意識仲衰撚過青年軍
射波係禁區空哂都可以龍都唔中
傳中永遠傳唔到比人
琴日仲要搶罰球射

abraham完全唔撚惦，借多2季先講

其實尋晚成隊都好廢
你邊度搵到個青年軍勁過安

巴卡就算鳩數啦，5碼傳波都未撚識，用佢真係一世都唔使主攻喇

當然你話佢23歲仲有得進步既我無野講

我認同柒頭安應該躝，但隊內真係除左夏狗有人突破好過佢

唔撚識字?條仆街走位都唔撚走應傳果時佢就撚失波

唔識助攻入波同埋同隊友配合我比佢扭足11個人都無撚用啦

安都有人吹奏 條友係咪食開屎?

咁你係知佢無撚腦架啦

干地又要比佢拎波舞個下咪干地戇鳩囉

最岩就係搵佢踢4231既rm 新界牛走上走落，有波到就同我落底個隻咪岩佢踢囉

以波論波姐，唔似你班撚樣盲反又盲撐

j賤種安突破勁
同派狗J adama traore 一樣咁撚憨鳩

佢地真係突破勁Bor ， 唔係話j唔j 。 真係以波論波

最慘係佢傳中都係垃撚圾先最慘

點夠你以FIFA論波咁勁

你睇慣柒頭摩閪出波仲會對其他人出波有要求嗎?

尋晚單對單連落底都做唔到既尼日利亞垃圾

唔係吹到佢好撚勁
而係成隊入面大把人垃圾過佢

兩條友加埋殺柏狗3件都係鳩撚到暈啦

唔夠講就講fifa，仲要講緊你fifa係我手下敗將

佢未就係最垃圾果幾個其中一個囉
仲要唔只廢左一季係加盟以黎都咁廢

沙包起碼肯夾硬推，我屌你老母隻摩閪斯垃圾到連馬天拿都驚到瀨屎
干地仲要死攬3後衛個下真係戇鳩

我承認佢廢，但講廢今季大把人仲廢過佢

攻擊球員就得5個講表現好就得世三 莫拉達麻麻
其餘阿衣柏度賤種安3個不相伯仲咁廢
條仆街仲要助攻左兩三球比人

嘈咩啊 疊埋心水睇1月比舊錢李城換人番嚟好過啦

當真實球員睇到既係FIFA視點..係邊個?
成場波追左我90分鐘..最後俾我收皮既又係邊個?

安係柒頭，但唔應該用賤種講佢。
佢係true blue
賤種依個字太侮辱性。

個時明明係你收皮，依家倒返轉黎講你都幾撚無恥架bor

岩呀
我都覺得安一場砂糖三場屎，但係肯做後備又唔多嗲其實算係咁

同當年米基差唔多

日日屌佢但都會有底線

輸左唔記得 贏左大大聲

全盛疤狗每個人solo能力都好強
沙維小白影帝護波都係大師級
呢d先係基本功
我地d西班牙配合流球員 一迫就甩 一撞就跌 一接波就向後推

成場成隻狗咁追住我.. 到最後都係俾我搞掂 依D記憶係唔太光彩既..唔記得都正常

我唔撚知個輸字點寫架柒頭

肯做後備先食屎以D見哂頂不求上進
本身仲要垃撚圾留係到只會阻住地丁7轉

馬達當年護波都ok，雖然唔係好撚勁，但一定好過依家隻傻閪法比

賤種安無論個人能力都好撚廢仲要唔識配合
就唔該唔好吹奏佢啦

[聖誕快樂] 車迷聖誕快車討論區

LIHKG @ Android

法比閪極都叫曾經勁過
安就廢足咁多季

1001